喬妹應該要嫁俾我

大家認唔認同

N手西都岩？

咁撚正你唔要我要

你咁樣射我精我會勁唔好意思LOR...

你太正=.=

who are you

ur husband

你好DIRTY LOR

啱啱短暫性失憶
唔記得咗你係同牙現分開咗
先同我一齊

洗完手咪唔dirty囉=.=

對住牙mark中射吾射得出

屌到佢高潮眼

連登真係好多痴線佬

對住隻狗點射得出

愚樂台=白卡台

可唔可以唔好係大台見到白卡台,真係想報警連登呢白卡佬真係好撚癲

講到你係例外咁=.=

非常時期又開膠post

都無上熱門 完全唔阻住

唔啦
你條丁咁細
滿足唔到
唔似我呢啲大丁

已入罪，點嫁監躉？

樓主=弱智

你老味咁串???
自貼!!!

15歲毛都未出齊就躝啦